% Encoding: UTF-8

@Book{ФетисовГ.2001,
  title     = {Материаловедение и технология конструкционных материалов},
  publisher = {М.: Металлургия},
  year      = {2001},
  author    = {Фетисов Г. П. and Карлман М. Г. and Матюнин В. М.},
}

@Book{АбраимовН.1998,
  title     = {Авиационное материаловедение и технология обработки материалов},
  publisher = {М.: Высшая школа},
  year      = {1998},
  author    = {Абраимов Н. В. and Елисеев В. С. and Крымов В. В.},
  editor    = {Абраимов Н. В.},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:bibtex;}
